其實啲師奶點解去到邊都要偷牙籤？

箍牙撚易攝野攞多幾枝去廁所了牙姐

樓主洗唔洗報警 話晒偷左你野

仲有濕紙巾
阿婆阿嫲去親茶樓都係咁

啲師奶最鍾意教仔女上mtr唔駛跟地面指示排 , 排正中間沖入去爭位坐

貪得一個幾毫，然後自high.